搵人send港共911劇本俾popo熱線

齊做好市民 10條熱線都send爆佢

今晚打埋外國文宣戰
講明係港共抹黑示威者劇本
上埋報料紀錄又點話

911有事發生=警察辦事不力 保護唔到市民
有藍絲中伏=大家最想出現嘅畫面出現了 有人幫你落手 夫復何求
大大恥笑班藍絲
提早宣傳安家費 應付拉人

911冇事發生=保皇黨fake news 不誠實使用電腦 製造市民恐慌

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

超合作運動

想點popo點拆好

記住用太空卡

*睇

唔理真假
港共狗急跳牆 咩都做得出
幫手留言 報料比美國人
最後attach 埋China daily 同民賤聯d on9 言論

[SOS] Tomorrow (11 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate the massive terror attacks in Hong Kong. Such attack will provide an excuse for Hong Kong government to declare emergency rule. Thanks for your attention.

美領fb:

我愛香港 做個好公民

[小心人地sd黎改左名既zip] 驚人！高手自製「解壓縮炸彈」能把 46MB 變 4.5PB

Push.